# My useful utils

## fr-FR

Contient différents codes et config qui me sont souvent utiles. Je les laisse
donc accessible à tous ceux qui en auraient besoin.

### git/

Attention, ne pas confondre les dossiers .git/ (configuration de ce dépot Git)
et git/ (mes config Git utiles).

## en

COntains different codes and ocnfiguration that are frequently useful to me. I
let them public so anyone can use them if needed.

### git/

Caution: do not mix the folders .git (this repository's configurationà and git/
(my useful Git configurations).
